[隨便台]閃亂神樂 夏日對決 -少女們的抉擇

Twitch link :
Steam link :